點解一定要跳閘 跳玻璃圍籬唔得咩？

反正都係唔拍卡逃票
唔拍卡 即係唔使去拍卡機
咁就跳乜都得啦

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好高，對好多人黎講係難跳d

其實真係幾高
仲高過馬路d鐵馬
平時鐵馬都唔係好敢跳

東鐵好多站得閘機入。。。。

又唔係奧運跨欄
可以借力嫁麻

不嬲都係跳欄，車公廟站既巴絲應該知我跳邊到

閘都已經大把手足仆街
圍籬咪仲易炒
利申炒過

其實冇職員見到就得
上次有人睇出入閘我搵個冇職員嘅位爬欄

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

跨欄好有用要練習多d喎

今日好多便衣 一至二個人經常不經己望住個閘

跳閘已經跳唔過
你仲叫人跳玻璃欄
利申164絲 有腳傷 捐過佢就算

個站都冇人理 錫開佢行好過啦